交友Apps 20尾啲女蠱惑到呢

一開始問人咩工作，有冇車，係咪自己住，又唔諗吓自己係咪賣剩蔗，老實講呢啲女屌撚完就算。

所以明明租屋都話自己買嘅，氹啲女上嚟屌

乜野都要男人有呢下真係，呢啲女一定係後生嗰陣比mk仔中出不下於1000次既女人嚟

咁條女咩工作，有冇車，係咪自己住，有冇樓

agree

True

我試過同個20尾ge傾傾下失蹤咗
都唔知咩玩法

你有冇車有冇樓

老雞不了
俾人用撚到臭既二手閪想搵人埋單？
不了

上自己屋企=捉蟲入屎忽

ching識d嘢呀

冇

基本常識
利申 毒撚

問心
雙向啦
做人唔應該要求太高
唔通我有車有樓又擺出黎做推廣咩.....
搵另一半係搵一個岩既人
唔係出去搵錢呢

真心 如果我有錢有樓有車點解我唔揀個後生